有冇人瞓唔着一齊入嚟吹下水

今世塵C返到屋企要報平安

新人留名

新人入嚟要攬攬先

攬攬不了

記得用不推文回覆

牛b

係攬攬不了（我
定係攬攬？不了

我想要攬攬

Hi

留白

攬攬

攬攬小透明
棍絲？

我係豬b

太早又冇人？

豬B唔瞓？

瞓唔到

係我 岩岩收工

瞓覺係弱者先做

我又要

我記得你 攬攬

禁我應該係強者中既強者

腳臭到自己訓唔著

例如 一星期冇瞓？

你女朋友係棍定絲 你唔知咩

早晨

唔知

終於出嚟嘅咩

早晨阿

9日唔瞓

痴線佬

痴線你係今世巴啲frd嚟

結果第10日暈到入左醫院

今世冇人可以同佢比㗎

人地叫你攬咩哼

跟住醫生點講啊

攬攬基基

醫生都好無奈

又排斥

沖涼啦臭豬b

可能真係今世啲fd

Bb攬攬先

聽講唔訓教會食人 有冇睇個套戲

冇用㗎
這對臭腳她們會一世跟住我

今世係咪改左名

yahoo有猿人

入嚟偷窺我哋

用愛膚堅啦

又呃人入去

今晚咁少人既

愛腳堅

呃呃聲邊好聽

有

咩來架

你估下

呃人架

飛鳥小女友又做咗弱者

有冇掛住我

咁我攬

比個衣架來！

豬豬

攬攬大家

冇問題！

我咁輕 應該都掛到

我一陣都做下弱者

有冇睇人睇波架你地 通常一入波會有七八個人攬埋一齊

有呀

都未入波

不了

叫自己

咁樣叫我會怕醜

聽日要早起

咁乖

你真係

好啦早唞 攬攬

係呀

今日番新工 感覺良好

掛到爛左

已經冇人了

3點訓

咁要加油啦！

太好

每晚都越嚟越靜

得你自我感覺良好咋喎

parttime咋 星期一至五番番正職

唔開心

好唔開心 三四日就已經冇晒人

不推文回覆 推1

偽毒出哂街玩啦

老細都讚好！

係喎大把偽毒架喎

你？

不

唔係呀 你係

比心機 睇好你！

唔知點解大笑咗

我毒緊係度覆你

了

又叫自己

左

斷左

咁好人既

Sor9
比多次雞會你

好少人啊今日

又斷左不了

喂呀

快手啲嘛

sad

嗱再比多次你

連登話我回覆速度太快

𣎴

感謝客戶支持！

又恰我

如果不了

不如入TG GRP玩game

Juno ? 識野

聽日尖咀見

好

玩狼人果D

不了不了左膠衛門

放棄啦

有冇人玩

我都特登唔講嘢俾你連落去

聽日出尖咀

知你最好人啦

juno
酷兒
我有時覺得
困獸·28
從桃花源竟踩到地雷震

嘩

好想同你做朋友

衰人來

我自己鍾意勇悍17多啲

嚟啦攬下先
你都鍾意juno?

超鍾意!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 大攬攬

姐姐過左17聽 冇乜feel

咁腎仔呢

恭喜晒你搵到好朋友！

我哋幾時結婚呀呢兩個都最鍾意

凡夫的樂章
物極必反
赤城千葉

今世巴個gp 啲人都係好朋友

聽日去尖咀擺酒啦

歡迎大家嚟

嘩嘩嘩
第一同第三首最鍾意
仲有推銷員之死

Ok ar

Children song

依首我又鍾意

搞錯呀好sweet wo
雖然最後離婚

唔比人情

呢度啲人好識嘢

人到禮唔到

目黑呢？

故事到依家都未完

係 痴線佬
我們的基因

黑色眼睛👀

773312

唔緊要

照去啦

黎就得啦

好想知呢首講咩 聽講個編號係航班編號

因此編號773312
定係基因密碼

我都好想知

Juno ig 講係航班編號

新婚快樂

白頭到老

永結同心

多謝晒

佢真係好撚痴線

幾時開演唱會啊

有時唔想太多人識佢 費事清泉俾人沾污

個故事太長，追追下追唔到

我都想知 不過周爸爸好似四月開

真係 想佢出番啲黑暗啲嘅歌

我身邊都冇乜人識佢 但我感覺開心

一齊去啦baby

成魔之路

嘩 真心覺得冇識錯人

Poor u

惡搞之物

人渣 禽獸

一定要

雌雄同體 舌尖紋了瑪利亞

無人傾計

超生培慾

寫得太多

喺度

我要新朋友

咁樣落去唔係辦法

咁樣唔算正常溝通

條隊排到邊

直去

跟一個唔該

不了不了
開始眼瞓啦

弱者！

好啦 快啲瞓啦 有時間再講
早唞（攬攬

佢唔係呀 新手唔知咁多嘢

喂呀 咁sweet得唔得㗎

唔緊要啦

做咩欲言又止 唔洗怕架

你地兩個曬夠未

Sor

唔多鍾意覆group
驚驚

太陽未出嚟喎

覆覆下就唔怕㗎啦

驚咩

你乖啲啦 唔好再咁口花花

都話我會好乖好乖

你地兩個本身真係識?

我好溫柔

頭先識

我都想真係識

四月請你睇周爸爸 乖

我都好溫柔家

叻仔

實有機會

快手啊

咁啱嘅我都係

估唔到有人鍾意Juno 同腎仔

你不嬲都係啦

再係咁 佢哋要私了我
搶走你

我唔會俾你死先過我

唔洗啦 留番比你 對小朋友冇興趣

你都唔係大我好多姐 同埋我又唔係真係好細個

鍾意小朋友

最細係你？

真係好

勇悍·17

哥哥先正 同齡都ok

乖 攬攬
有我喺度冇人可以恰你

姐姐先正

我老啦竟然咁細個鍾意juno

我淨係對你有興趣

對我來講你永遠都唔會老㗎

救命比佢地閃暈

Juno真係好正嘛

我地有我地閃

0傷害

你都好正

快啲相認啦你兩個 呀姐我比你地曬死

口花功力有我咁上下

好辛苦啊！

曬死你

你哋接受到大你同細你幾歲？

跟你學架

8歲內

我鍾意

咁我都幾襯你

你點樣都襯我㗎啦

You're my sunshine My only sunshine

+10 細就不了

多謝朱古力ball

大ge話 6 7年都ok 細就1年掛 不過呢啲野好難講

那你都話呢

情到濃時

但盡量會想大過我囉

救命啊小女友好辛苦啊！

怕醜

潛下水先比佢地2個自high下先

怕咩醜姐

最怕冇左你姐

喂呀 再咁樣真係鍾意你㗎

鍾意咪鍾意囉 諗咁多做咩啫 勇悍17 嘛

咁又係嘅 驚80歲先後悔

信唔信真係有純友誼？

咪係囉 做咩要諗80歲點諗呢

我冇乜女仔fd所以唔知

去馬囉 你應該同佢差唔多年紀姐

一個都冇？係學校咁毒嘅咩

睇你似偽毒喎

學校嗰啲不了

你都笑我

笑撚死我

有乜好笑呀

真係 好少會一個都冇

一個 真係得一個

係咪你太靚仔冇人夠膽搵你

唔係呀

笑到我好辛苦

有冇溝人哋

梗係冇啦

係男人就小心啲答啦！

其實我好樣衰

頂真心想知
想聽人哋意見

唔想永遠都做俾意見人嗰個
好辛苦

有純友誼嘅

你咁sweet係咪會好錫個女仔fd

我就有好多男性朋友 純frd

真係朋友嚟㗎咋

我真係純粹問下唔使咁大反應

好想知道冇女朋友嘅男仔係咪會好care個女仔fd
利申 有個好frd嘅男仔最近唔理我

驚

咁可唔可以比意見我

如果認真問嘅 可能佢有女朋友？

好驚會失去佢

冇咗個best fd的確會唔係幾開心

係冇 可能係我激嬲佢
成日都冇交帶 又出去飲酒

唔明你想問咩

佢係咪對你有意思啊？

一係你下次講定會去邊 幾點返
我都試過咁樣嬲咗佢

咁你會點如果個女仔咁

算啦人生咁多嘢唔開心 諗多一樣做咩啫
不過如果係自己錯咁梗係要認錯啦

冇啊冇意思啊

咁佢有咩反應

真心friend 唔會有意思

佢咪即刻好有交帶
最後冇事囉

女仔都係鍾意男仔氹

我知呀 我嘅意思係如果我自己錯咪講對唔住囉
如果都係冇用咁無辦法 等佢下左啖氣再搵

你講到佢好似而家嬲緊你咁

呢排真係嬲咗我

咩事先

男人標準答案 唔知呀

不過佢應該係嬲我講笑講大咗

講咩會咁嬲
氹番佢未先

應承咗聽日陪佢去尖沙咀應該冇咁嬲掛

試下比佢靜下？ 真朋友應該會明

會一齊出去行街咁好㗎
平時都係你陪佢出去？

因為身邊嘅朋友都係半隻開心豬
好少會出去行 通常都係ig講句就算

佢應該冇咁嬲㗎啦

我個啲朋友都係

會唔會呷我哋醋

可能會

知我哋存在？
咁記得出街唔好覆我哋啦

佢應該唔知你喎 不過開咗個group之後佢好似有啲嬲

你都有男仔fd la

多啲陪佢啦朋友係要珍惜
你係咪掛住覆tg無理佢

佢應該仲嬲我

佢仲忙過我

講聲sorry la

女仔好鍾意扮忙其實都係想你搵多啲佢姐
咁細個可以忙咩

返學會講架啦

佢真係好多野做
成日搵佢做咩唧

中學？

咪陪下佢囉現實社會咁最需要就係有人陪

差啲唔記得停咗課year3 la

陪你咪ok

成個人暖曬

都唔係大我好多姐 好彩我鍾意姐姐

驚佢嬲你唔陪佢

快啲瞓啦 頭先又話眼瞓

應該唔會掛

呢排一訓就發惡夢

留名等睇訓醒你地都仲未放完閃

會的 我都係女仔 最明白女仔心態
邊個想隔離嗰個成日望住手機

陪你瞓囉

睡前服？

我陪佢嗰時唔係成日禁電話

有人呀

咁識做

怎麼醫好無眠者半夜時的感性

長夜有點灰

早抖啦聽日尖嘴見